如果沒川普 共匪可到老

如果沒川普 共匪可到老
任由Trump來去自如在我 心底仍愛慕

聯福道教會

邊間教會

性公會

如若我Join~
這一教會~